[地區工作]區議會學台北搞老人共餐 有冇得諗?

咁樣可以多D接觸老人家 等佢地對區議員加深印象
熟左之後 仲可以慢慢宣揚政治理念
又可以老人家之間互相照應 組成新既社交圈子
最難最難係場地難搵
集思廣益

千歲宴

幾好!

搵埋deanie 姐 幫拖

Tui

快d抄柯文哲！

要做到有個固定場地日日做, 香港應該好難
但你話一個月一次 甚至一個禮拜一次 應該係可以做到
真心覺得值得倣效

黃嘅餐廳
有d會有一日例休 或者落場時間
會唔會幫到手

柯文哲雖然係親中但d民生政策真係有諗頭 又識包裝

拉攏銀髮族

記得帶大聲公

pish

pishhhhhhhhhh

〈策略POST〉老手新手區議員互相合作，共享「經驗」同「資源」，建立居民既「政治意識」

推

其實台灣都唔係日日做，都係一個月幾次，好少少都係一星期一兩次，而且好多都係當地里長自己揞荷包

所以如果香港做到一個月一兩次都係好事
要做到一個老人家既同溫層

區議會搞speed dating得唔得

唔錯

綠色曱甴

好idea

支持

參考多d柯文哲既地區工作，依方面佢好有料